# Base de données d'apprentissage

Ce dépôt contient la correction des exercices portant sur la base de données "society" utilisée en formation à l'Afpa.

Vous y retrouverez :
- les fichiers de configuration Docker ;
- les scripts de création de base de données (plusieurs branches sont disponibles suivant le SBGDR souhaité) ;
- les solutions aux exercices de requêtage.


## Déploiement de la base de données Docker

Pour déployer la base de données en local, exécutez la commande suivante :
```bash
docker compose -d
```

Veillez à faire attention au conflits de ports.
Modifiez la redirection de port en fonction.

## Acccès à la BDD "society"

Connexion via phpMyAdmin : [http://localhost:8080/index.php](http://localhost:8080/index.php)

Utilisateur : **app_user**

Mot de passe : **supersecured**
